\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}


\title{Management - cvičení}
\author{EB2INE01}

\begin{document}

\maketitle

\section{Podmínky ukončení předmětu}
\subsection{Zápočet}
Písemka, otevřené otázky (11-20 bodů), 80\% účast.

Aktivní účast na cvičení +2 body.

\subsection{Zkouška}
v LMS uzavřené otázky.


\section{Management - úvod}
Souhrn všech činností, které je potřeba udělat, aby bylo zabezpečeno fungování organizace.

Oblast, která se věnuje stanovení postůpů jak nejlépe dosáhnou cílů organizace.

\subsection{Činnosti odpovědné osoby}

\subsubsection{úkol}
\begin{enumerate}
    \item Organizování výletu pro partu kamarádů
    \begin{enumerate}
        \item Zjistit požadavky a rozpočet mé party kamarádů
        \item Sestavit koncept programu, podrobit ho kritice
        \item Zajistit průběh dohodnutého programu (doprava, pojištění), případně dohlídnout na delegované činnosti
        \item Dohlížet na průběh programu a reagovat na případné změny
        \item Zhodnotit program, který proběhl
    \end{enumerate}
    \item Příprava firemní expanze na zahraniční trh
\end{enumerate}

\section{Hlavní úkoly manažera}
\begin{enumerate}
    \item Plánování - stanovení cílů, určení variant, určení termínů
    \item Organizování - stanovení úkolů jednotlivých lidem a určovvání pravomocí, odpovědnost, organizační struktura
    \item Vedení - ovlivňování oa motivování lidí, usměrňování a odměňování
    \item Rozhodování
    \item Kontrola - zpětná vazba\dots
\end{enumerate}

\section{Manažerské}
\begin{enumerate}
    \item Manažeři první linie
    \item Manažeři střední linie
    \item Top Manažeři - generální ředitelé
\end{enumerate}

\section{Vlastnosti manažera}
\begin{itemize}
    \item Vlastnosti
    \item znalosti
    \item dovednosti
    \begin{itemize}
        \item lidské
        \item technické
        \item koncepční
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{kvíz}
\begin{enumerate}
    \item x
    \item x
    \item x
    \item 0
    \item x
    \item n
    \item x
    \item x
    \item x
    \item n
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item n
    \item x
    \item x
    \item 0
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item 0
    \item 0
    \item x
    \item n
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item x
    \item 0
    \item n
    \item n
    \item 0
    \item x
    \item x
    \item 0
    \item n
    \item n
\end{enumerate}


\end{document}
